緊急！狗狗岩岩嘔完訓左係到

佢嘔左d黃色既野，現在訓左係到，冇曬精神
想問下巴打我應該點算
我岩岩約左太子間24小時npv獸醫
還是聽日先搵醫生呢？
我好擔心呀

我地唔係獸醫

幫推

虐蓄

見到你想嘔

聽日睇醫生 搵定動物棺材

佢係未食得太飽？

可能性：
1 - 嘔毛，連埋黃膽水嘔埋出嚟（少事）
2 - 食物太大粒，「銀」胃，嘔返出嚟（少事）
3 - 就死
1同2，我隻狗平均一兩個月一次，N年前無經驗走去睇獸醫嘅解釋嚟，所以我習以為常

無咩事 通常係食錯野 腸胃問題
你觀察多一晚 如果無持續就無事
聽日睇下佢有無胃口食野

唔該你呀巴打 佢開始有返精精啦，真係好多謝你

小事，我都無經驗養狗而緊張過/不知所措過
不過，保險少少嘅，無好轉就立即睇獸醫

建議去咗睇先

狗仔幾多歲？

如果佢嘔嘅同平時唔同，最好影返相或者留低少少sample。

如果只係一般嘅嘔，唔好逼佢食返嘢，佢嘔完唔會想食

可能食錯野

怕就睇醫生先

隻狗試過扮腳痛 又唔食野
一掂佢隻腳就叫到勁慘
之後買咗幾盒狗罐頭 引佢食野
即刻又跑又跳

我隻狗周不時都會咁
比葡萄糖水佢飲啦

我以前隻狗都係 扮扭親腳, 用3隻腳黎行, 係咁叫人抱, 開頭都比佢呃到, 有次夜晚偷睇佢, 條仆街仔行得快過我, 第二日又繼續扮

BTW 樓主唔好慳果幾百蚊, 去左睇先, 當買個安心

黃膽水ONLY,我隻狗一個月嘔一次
好小事,唔洗驚

我以為係黑色個d狗

唔知係邊學返黎

原來狗識扮腳痛

可能真係痛 但係有好野食就顛左

睇品種, 有d狗真係好醒目
我以前隻狗識投訴我, 如果我係廳玩9佢, 佢會入我媽房吠到我媽行出黎, 之後行去我前面, 望住我, 之後嗚嗚嗚咁叫
又試過我買左d好健康既餅仔比佢食, 一開頭以為佢真係食, fing晒尾好開心咁拎入房, 又會扮野跑番出黎問我再拎, 點知隔一排做清潔先知佢收埋晒係床下底...
可惜已經去左彩虹橋

好得意